御理：本民青當年有食熱狗 梁天琦默許

見到御理呢隻熱普城玩具，水泥隊元老

就知咩叫"一日熱普城 一世熱普城"

到依家仲係活喺幻想

熱狗冇錯、陳雲冇錯、黃毓民冇錯，千錯萬錯都係本民青梁游梁天琦錯

熱狗同陳雲錯都錯喺選舉之後私怨上腦

但唔等於可以抹去選舉前被本民青同飯民狗瘋狂抹黑既事實

隻水泥隊肥閪幾時pk死

同埋我唔撚似熱狗咁，依家仲對梁天琦窮追猛打

反而熱狗收左皮成年仲有班人喺到日日講

想問下呢堆係乜人嚟？

熱狗仲想洗底
智商可以幾低

又關我事

嗰邊話我係本普青啦屌

係你講到熱狗係受害者咁款嘛，
咁我嘛QUOTA返啲證據出嚟囉，
根本兩邊都有互屌。

御理咁撚出名既熱狗會有人誤會

成日搞風搞雨 依家扮晒無辜扮晒清泉 當人ON9

得勢個陣班熱狗惡過狗

而家過街老鼠就扮理性話打和super

人無恥真係玩乜都得

人地一早退出左
有你地咁撚蠢一個二個廢青比人拉咩

仲講網上食熱狗

當日貼張假圖出黎果條看更

今日都收撚左皮啦

仲講食熱狗，係咪唔知醜？

真係無恥到

熱狗收皮啦